####
Create by gdg6 2015-04-09 14:04:50 +0300 
snmpwalk -v 3 -a md5 -A password -x des -X password -u snmpuser -l priv localhost:161 system
####
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.1.0
value: Linux denis-desktop 3.13.0-48-generic #80-Ubuntu SMP Thu Mar 12 11:16:15 UTC 2015 x86_64
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.2.0
value: 1.3.6.1.4.1.8072.3.2.10
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.3.0
value: 303423
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.4.0
value: @@no.where
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.5.0
value: denis-desktop
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.6.0
value: Unknown
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.8.0
value: 6
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.2.1
value: 1.3.6.1.6.3.11.3.1.1
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.2.2
value: 1.3.6.1.6.3.15.2.1.1
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.2.3
value: 1.3.6.1.6.3.10.3.1.1
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.2.4
value: 1.3.6.1.6.3.1
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.2.5
value: 1.3.6.1.2.1.49
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.2.6
value: 1.3.6.1.2.1.4
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.2.7
value: 1.3.6.1.2.1.50
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.2.8
value: 1.3.6.1.6.3.16.2.2.1
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.2.9
value: 1.3.6.1.6.3.13.3.1.3
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.2.10
value: 1.3.6.1.2.1.92
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.3.1
value: The MIB for Message Processing and Dispatching.
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.3.2
value: The management information definitions for the SNMP User-based Security Model.
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.3.3
value: The SNMP Management Architecture MIB.
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.3.4
value: The MIB module for SNMPv2 entities
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.3.5
value: The MIB module for managing TCP implementations
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.3.6
value: The MIB module for managing IP and ICMP implementations
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.3.7
value: The MIB module for managing UDP implementations
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.3.8
value: View-based Access Control Model for SNMP.
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.3.9
value: The MIB modules for managing SNMP Notification, plus filtering.
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.3.10
value: The MIB module for logging SNMP Notifications.
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.4.1
value: 5
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.4.2
value: 5
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.4.3
value: 5
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.4.4
value: 6
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.4.5
value: 6
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.4.6
value: 6
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.4.7
value: 6
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.4.8
value: 6
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.4.9
value: 6
===
key: 1.3.6.1.2.1.1.9.1.4.10
value: 6
